有冇巴打對啲戇鳩鳩好單純嘅男仔毫無抵抗

有個fd戇鳩鳩咁真係好得意
有時得閒無聊會做啲戇鳩嘢
睇見就好舒服好想同佢一齊做

諗嘢又好單純
唔鍾意邊個就唔鍾意邊個
唔會扮出嚟

仲要呢類人嘅對眼多數好靚
仲未比世界污染

抵抗唔到打柒呢啲戇鳩仔

睇見就好舒服好想同佢一齊做

我就係

gay post?

好想玷污佢地

最鍾意搵人一齊戇鳩
不過暫時未喺現實中搵到好partner一齊鳩

高功能自閉

推

GAY POST?

咩係戇鳩鳩 我就係依種喇
。。。
我地睇就係樓豬依種喇

做朋友

駁唔到

仲要佢對眼真係真係好靚